Brexit遊行都係過百萬 咁又點?

"Brexit march: '1 million' rally for people's vote - as it happened"

唔好話我掃興
一百萬遊行只係baseline
只係話比全世界知出師有名
之後就算有流血都係政府錯

後續行動先佔70%比重
唔好唗左香港最後一啖氣 星期三點都要出黎